一人一個 男仔/女仔 覺得加分既動作

女仔請食飯 會比錢叫你幫手埋
可能餐飯唔係貴 當茶記咁 佢唔想你比人覺得食緊軟飯
雖然我自己覺得唔係咪得囉 但我會覺得咁小小牛動會加分

女幫我口爆

三分線外step back

會比中出

以為開錯成人台添
口爆就基本啦 標準答案係追撚含啦
所以唔洗再講

戴震蛋出街

雙方銀包有dom

行行下街突然射空氣藍球

見到即刻出水

加撚晒分

女方買domdom

女方出錢爆房（輪流出錢）

中出完會幫佢啜返D 精

善解我意

行街跳起身射波
p.s一定要踢拖著襪

男仔帶外套出街比女仔著

男仔帶紙巾
利申：絲，不嬲唔帶紙巾出街